國產阿七

國產零零漆呀

有冇人改左個頭佢

聞西係張曉明定習總

雜種一定係金槍人